中國最新導向：武漢肺炎可能起源東南亞地區

太長廢事貼曬,反正大部分都係廢話
想研究就自己入去睇
我貼重點就算

1.關於新冠狀病毒的起源，文章分析了中國所有已知的蝙蝠冠狀病毒，然後進行的地域分析，認為雲南等地是最接近新冠狀病毒的起源的地方，但是因為某些蝙蝠採樣涉及到了雲南與 東南亞的邊境地區，所以不排除緬甸，老撾，越南或其他東南亞國家地區的可能性。

2.根據冠狀病毒的跨樣本感染情況以及進化情況的分析，有更確實的證據證明這個病毒具有大自然而不是實驗室。
這與我以前幾篇文章中的推測非常接近，說病毒是實驗室造出來的人都是對生命科學沒什麼了解的人群。論文也再次驗證了我的另一個事實，病毒很可能是起源於東南亞 地區，尤其是中緬邊境以及越南，老撾等東南亞地區，其中的馬來菊頭蝠，很有可能是新冠病毒的起源。

而且我們這次也在廣東查貨的走私馬來穿山甲裡也找到了與新冠病毒基因相似度極高的穿山甲冠狀病毒，到現在了還不能警醒一下嗎？

好悶呀

敵人唔夠多

可能
俾d信心啦，又要威又要戴頭盔

預防疾病嘅角度有啲意思，起碼知唔應該食蝙蝠，唔理佢邊度生活
但係喺追究人類錯誤上，冇咩意義

八國聯軍不遠矣

係啦，搵啲又窮又弱嘅國家食咗死貓佢囉

總之就唔係中國啦,佢都係想咁啫

百國聯軍

遲啲瀨埋北極

愛基斯摩人或成病毒源頭

我話之佢m78星雲飛過嚟 總之佢係喺中國武漢野味市場爆發

如果佢搞到緬甸丶寮國都同佢反埋面咁就真係堅好笑

恰個惡既唔得逞
就揀弱既黎恰

準備向美帝跪底

仲周圍樹敵

Anywhere but China

千錯萬錯都唔會係中國錯

推俾越南佬知

又點撚樣呀...
賴完美國發現唔夠揪搵左弱d 既蝦呀

等睇

病毒或來自太空

來自某星球的超級細菌

屌，全宇宙都俾佢瀨暈曬，十級小學雞

個名都話左俾我地知肺炎係黎自武漢 仲有乜好拗

可以屈緬甸同老撾呢啲奶共國

唔怪得話要搜尋外星人

斷估搵到外星人之後
武漢肺炎就會有証據係起源於外星

雜種：求其搵人同食左隻死貓佢

肺炎來自中国，因為叫
武漢肺炎

石正麗唔係走左佬咩

咁樣spin
理得d動物源自外星定地獄

問題係點樣爆發

其實係源自太陽

D東南亞蝙蝠穿山甲長征去武漢搞港獨呀嗎

開地圖炮

仲玩？向全球宣戰？
係咪想滅國？

全地球都講過
就係冇支那

其實弱啲都唔夠抽...

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

又美國又日本又義大利, 宜加就話東南亞地區不如直接話源自上帝

事到如今仲想瀨人

唔爭在屈埋係香港啦，都唔係未試過架啦

成個南海國家

佢地被屈都無所謂，最緊要賺人仔

支那畀d錢Laos 叫佢認咗佢囉

不如話源自佔中啦

留言入面都有理性...
畢竟個個月都係到吹

加拿大 澳洲 法國 美國 南韓
仲有邊個國家未比中國講過

零號病人呢

東南亞 契弟
任屌任屈
應該得柬浦寨

點轉風向都好武肺都係黎自中國

屈唔到美國/歐洲傳統大國
就恰D東南亞國家

唔係屈個啞既, 仲想點

應該係外星人傳入地球

九月天眼就有消息

理撚得你邊度起
全世界都知係你班賤畜唔管好自己向世界播毒

好似未屈過南韓

幾時屈到印度

東南亞果堆唔係撐支共立條國安法嘅咩 反轉槍頭隊埋去咁比面呀

我話知起源係火星
但係武漢爆先依個就一撚定係
咪撚轉移視線

夾定口供未？

石正麗團隊當中是沒有石正麗的

佢係咪想全世界都反鳩佢

幫佢廣傳比東南亞朋友

Shut fuck up miserable Chinazi

一時一樣 有冇主見？

其實係源自上帝

On9

2003沙士咁大獲仲唔吸取教訓....

屈落班坡狗度咪得囉，人地咁奶共仲會thank you sir。

東南亞好似普遍係政府親支,人民憎到支那仆街
印度泰國越南菲律賓...同小粉紅輪住開炮

幾時屈埋落俄老到

恰鳩你唔出聲

同名同姓

屈完呢個屈嗰個
日日都吹水悶唔悶呀

又話係隕石？

來自緬甸"!

搞人水源都算啦依家仲屈鳩人

everywhere but china

口形都夾埋

佢好似好多盟友係東南亞

仲未搵倒個肯食死貓既國家嗎?

菲律賓一定冇事啦
新邪惡軸心之一

總之就唔係在支支起源啦。

班歐豬點先踢得郁

隻野係邊度黎唔緊要
係人都知係你武漢最先爆

八國？ 百國聯軍都黎緊

不排除任何可能性 (中國地區除外)

繼續射俾人啦
反正點射都射唔撚到架啦 on鳩仔繼續樹敵

佢梗係要用可能 用一定就冇人信
支那就係想人懷疑 矛頭唔喺自己度

又話係美軍投毒？

終極答案：地球

一時一樣，早排先話美國、意大利，叫人點信你
查實係咪用緊排除法

一月果陣話出埋研究論文話隻毒係美國用嚟專搞東亞人種嘅添

其實最關鍵係佢瞞報 同佢拗來源真係泥漿摔角